﻿\item Effúndo in conspéctu ejus orati\textbf{ó}nem \textbf{me}am,~* et tribulatiónem meam ante \textbf{ip}sum pro\textbf{nún}tio.

\item In deficiéndo ex me \textbf{spí}ritum \textbf{me}um:~* et tu cognovísti \textbf{sé}mitas \textbf{me}as.

\item In via hac, qua \textbf{am}bu\textbf{lá}bam,~* abscondérunt \textbf{lá}queum \textbf{mi}hi.

\item Considerábam ad déxteram, \textbf{et} vi\textbf{dé}bam:~* et non erat qui co\textbf{gnó}sce\textbf{ret} me.

\item Périit \textbf{fu}ga \textbf{a} me:~* et non est qui requírat \textbf{á}nimam \textbf{me}am.

\item Clamávi ad te, Dómine,~† dixi: Tu \textbf{es} spes \textbf{me}a,~* pórtio mea in \textbf{ter}ra vi\textbf{vén}tium.

\item Inténde ad deprecati\textbf{ó}nem \textbf{me}am:~* quia humili\textbf{á}tus sum \textbf{ni}mis.

\item Líbera me a perse\textbf{quén}ti\textbf{bus} me:~* quia confor\textbf{tá}ti sunt \textbf{su}per me.

\item Educ de custódia ánimam meam ad confiténdum \textbf{nó}mini \textbf{tu}o:~* me exspéctant justi, donec re\textbf{trí}buas \textbf{mi}hi.

%\item Glória \textbf{Pa}tri, et \textbf{Fí}lio,~* et Spi\textbf{rí}tui \textbf{Sanc}to.

%\item Sicut erat in princípio, et \textbf{nunc}, et \textbf{sem}per,~* et in sǽcula sæcu\textbf{ló}rum. \textbf{A}men.
